東張閪望我屌你老母

又搞亂西貢

冇LU冇LU
就快可以變垃圾填海區

政治任務

係咪嫌未夠多蝗黎搞破壞

點解東張閪望要咁對香港

等睇暑假一家大細收哂皮call飛行服務隊

條女幾正

把聲好好聽呀

把聲好似fiona 好正

兩年前鹹田灣真係好靚

我睇到第一時間都係咁諗

仆街兩星期後一定成堆蟲

然後引埋D小偷去

mola mola

第時可以起樓
唔好再搞9高爾夫球場啦

一個新假期, 一個東張閪望
都係破壞自然生態既媒體